唔好理班分化撚！！！

每次一到夜晚清場或者有咩事
就會有一班三毛五毛走出黎屌鬼
只會死捉住一兩件事講
用意好明顯 想你割 想引爭
如果你係同路人 希望你每一次睇到呢d posts都認真諗一諗
班狗同埋公安會唔會對住市民賽後檢討
就算真係有手足做多左激動左
我地現場再慢慢傾
唔好俾人擾亂視聽！！

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

Push

唔好講核彈都唔割, 試下 講你唔移民嘅話核彈都割唔到

推！